湯家驊：禁蒙面法裁決反映社會利益較個人權利較重要

【Now新聞台】行政會議成員資深大律師湯家驊表示，終院裁定禁蒙面法合憲，反映法院同意社會整體利益較個人權利重要；又指檢控須證明當事人相關犯罪意圖，不認為蒙面參與集會便能入罪。

湯家驊：「任何犯法都要證明犯罪意圖，如果他意圖搗亂一個公開和平集會，我覺得執行法例是沒有問題。如果你證實不了他意圖搗亂和平集會，我又看不到為何能夠入罪。據我理解，申訴人初審勝訴時，警方已宣布暫停執行禁蒙面法，今日為止暫緩執行的決定未有改動。」

湯家驊亦稱，根據終院判決，緊急法下立禁蒙面法不一定要交由立法會討論，但認為長遠而言，禁蒙面法應透過立法會作討論及處理。

屌幻幻=社會利益

條友係咪有思覺失調

集體主義，是主張個人從屬於社會，個人權利受到集體權利的限制，個人利益應當服從集團、民族、階級和國家利益的一種思想理論，是一種精神。在極權主義的國家集團裏面，這種意識會被用於對精神領袖或政黨的絕對忠誠，集體中的非核心個體也因此而喪失了與集體相等的權利。因此，不少觀點認為，集體主義具有獨裁政權的性質。

11哥:妹妹仔比個人利益更重要

反映法院同意社會整體利益較個人權利重要

咁幾時拉撚咗跳老舞同上一波歸西群組班人呀屌你老母

社會裡面咩組成
人羅
咁社會利益係咩野利益
人羅

相由心生

所以大家唔可以用口罩？

黨利益先真